# My Way

1. Sigue el tutorial del juego
2. Sigue la documentacion de Beginners guide
3. Abir un servidor de sync:
   ```shell
   $ docker run --rm -it -p 12525:12525 -v $PWD:/scripts -w /scripts node npx -y github:bitburner-official/bitburner-filesync
   ```
5. Crear mi propio gusano que instale virus

